[冷氣軍師同我入嚟] 所有大專要人！要求明日停課！

今日中大, 明日各大！
見到中大城大理大港大今日咁恐怖, 所有大專院校嘅師生同家長應該唔敢返學！大專院校停課唔係教育局決定係自行決定, 所有冷氣軍師同鍵戰即刻打爆下列大學同所有院校熱線, send 爆 email 表達你對返學嘅憂慮!

Hku 3917 2882 (24hrs)
cpao@hku.hk
[red]CityU 3442 8888 (24-hour Security Hotline)
fmcms@cityu.edu.hk
[red]LU 26168705
registry@ln.edu.hk
[red]BU 3411 7400
sa@hkbu.edu.hk
[red]Poly 2766 5111
ar.dept@polyu.edu.hk
[red]EdU 2948 8888
info@eduhk.hk

自推 1

自推 2

G持

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

自推 3
喂停咗課先有人, 大專互相幫拖

自推 4

自推 5
停課, 放人, 幫拖!!!

自推 6

自推 7

自推 8

推

自推 9

要人呀！！！唔係出去就同我打電話 send 爆 email！！！

唔要人呀 要武器呀 屌你老母
人地開槍開炮你班垃圾只識叫要人！

自推 10

G CHI！！！

唔停課有 d 出唔到嚟幫拖呀！一樣還一樣！冷氣軍師同你冇衝突 ok?

可以打埋去教育局停課部: 3509 8924 鬧 9 佢

救中大方法，全面癱瘓

癱瘓全港大專！

科大已經主動停咗三日

VTC 已停

更正:

LU
ocpa@ln.edu.hk

停左了

浸中已停

大專學院已宣佈停課

不完美，可接受，繼續 send 爆大學 email

呢個真心，停課就會多人，建議煙花兄自推100次

11月13日停課學校名單

11月12日 1745 updated

大專:
中大
理大
城大
CCCU
浸大
VTC

追埋其他大學院校！！！！！

停咗所有大學大專會多人好多，因為而家係考核時期，好多人要做 test 或者 present 而出唔到

思想傳播好重要！！！
快打爆所有未停課大學熱線同 email！！！

科大停左

仲有樹仁！

Hku 3917 2882 (24hrs)
cpao@hku.hk
LU 2616 8989
ocpa@ln.edu.hk
[url]EdU[/url] 2948 8888
info@eduhk.hk

Hku 3917 2882 (24hrs)
cpao@hku.hk
LU 2616 8989
ocpa@ln.edu.hk
EdU 2948 8888
info@eduhk.hk
SYU 28065160

Hku 3917 2882 (24hrs)
cpao@hku.hk
LU 2616 8989
ocpa@ln.edu.hk
EdU 2948 8888
info@eduhk.hk
SYU 28065160
osa@hksyu.edu

打爆呢幾間大學

Hku 3917 2882 (24hrs)
cpao@hku.hk
LU 2616 8989
ocpa@ln.edu.hk
EdU 2948 8888
info@eduhk.hk
SYU 28065160
osa@hksyu.edu

教大如常運作

i大己停

11月12日 1803 updated

:muscle:大專
中大
理大
城大
CCCU
浸大
VTC
IVE
明愛專上學院(日校及夜校)
明愛白英奇專業學校(日校及夜校)
港大

Kong U 已停，繼續打爆其他大學！！

LU 2616 8989
ocpa@ln.edu.hk
EdU 2948 8888
info@eduhk.hk
SYU 28065160
osa@hksyu.edu

運佢老母

LU 2616 8989
ocpa@ln.edu.hk
EdU 2948 8888
info@eduhk.hk
SYU 28065160
osa@hksyu.edu

城大都未停

恒大復課

LU 有條 24 小時 26168705

再推 1

再推 2
幫學生停課，出嚟黎明！！

再推 3
仲有三間大學未停

唔停都唔撚返

唔停有好多人逼住返，呢期係好多 mid term 同 present
停課亦即係幫埋職員罷工

再推 4
打爆埋三間！！！

恒大出email話復課 fun

再推 5

仲有教大，嶺大，樹仁

再推 5
釋放學生！！！

打爆佢熱線同 sd 爆佢 email

3963 5000
contact@hsu.edu.hk

再推 7

再推 8
放人出嚟幫拖

再推 9

再推 10

push for u

城大都停課聽日

thx

pp

11月12日 1803 updated

:muscle:大專
中大
理大
城大
CCCU
浸大
VTC
IVE
明愛專上學院(日校及夜校)
明愛白英奇專業學校(日校及夜校)
港大

LU 2616 8989/ 2616 8705 24hr
ocpa@ln.edu.hk
EdU 2948 8888
info@eduhk.hk
SYU 28065160
osa@hksyu.edu
Hang seng u 3963 5000
contact@hsu.edu.hk

呢幾間未停
LU 2616 8989/ 2616 8705 24hr
ocpa@ln.edu.hk
EdU 2948 8888
info@eduhk.hk
SYU 28065160
osa@hksyu.edu
Hang seng u 3963 5000
contact@hsu.edu.hk

城大

大學一向以教職員及學生的安全為重。由於社會情況持續變化，大學在考慮過校園安全及交通服務後，宣布明日（11月13日，星期三取消所有課堂。大學稍後會公布補課安排。

此外，所有提供非緊急服務的教職員明日毋須返回辦公室。大學圖書館、電算服務中心、般哥展覽館及所有康體設施明日亦將停止服務。

ou停左

各位同學和同事：

嶺大明日恢復課堂和校園運作（ 11 月 13 日）

嶺大所有課堂和校園運作將於明日恢復正常。

鑒於交通情況未明，大學將彈性處理同學和同事因交通問題而遲到／缺席／缺勤。如老師未能準時出席課堂，請立即通知所屬院系。

大學再次提醒同學和同事，必須時刻以個人安全為上，遠離危險地方和違法活動。

傳訊及公共事務處

所有大中小學都要停課

城大停咗好耐

呢幾間未停
LU 2616 8989/ 2616 8705 24hr
ocpa@ln.edu.hk
EdU 2948 8888
info@eduhk.hk
SYU 28065160
osa@hksyu.edu
Hang seng u 3963 5000
contact@hsu.edu.hk

繼續打爆佢熱線 email 表達憤怒同憂慮

bu停左啦

咁撚危險叫學生返學?

CIHE已停

已email去hang seng u

【一人一信促請嶺南停課】:postbox:

一連兩日，警方肆意讓催淚彈、子彈在大專院校校園橫飛，視學生安全如無物，其事後更聲言即使無手令亦能在校園執法。令人憤恨的是，學校對此至今仍無回應且無措施保障學生安全，卻稱明日將復課如常，以致校內師生人心惶惶。

有見及此，我們希望同學一人一信促請嶺南立即宣布停課以察安全。

樣本信件如下：

-

To whom it may concern,

On 11 Nov under no circumstances of observable threats to life, the Hong Kong police force shot protesters with live rounds multiple times without issuing any prior warnings. Several protestors were critically injured by the shots.

Transportation to commute to the campus, like MTR, Cross-Harbor Buses are often disrupted in these few days. Apart from the congestion and inconvenience , we believe our personal safety will be jeopardized in midst of this social movements. Students and staff’s safety should always be prioritized in an university. It is necessary to suspend the school to safeguard all stakeholders in lingnan.

Meanwhile, tear gas was fired in almost all districts of Hong Kong, including inside the private premises of university campuses. Such abuse of power by the police is not unprecedented, and has been becoming more severe and violent in the past five months.

Currently, the personal safety of students is being threatened. It is incontrovertible that school campuses would no longer be able to provide a safe shelter for students, since highly toxic tear gas is now spread all around the city. It should also be noted that there have also been a suspension of school in various universities.

We, Lingnan university students are now in a state of desperation and sincerely urge that suspension of schools be promptly adopted until our personal safety can be ensured.

Yours sincerely,
*YOUR NAME*

-

寄送至
:point_right: ocpa@ln.edu.hk
:point_right: ssc@ln.edu.hk

教大同嶺大唔肯停，應該係因為淋病今日話唔可以屈服

LU 出左email話13/11覆課😡

Push please

繼續 sd email 鬧爆佢

To whom it may concern,

On 11 Nov under no circumstances of observable threats to life, the Hong Kong police force shot protesters with live rounds multiple times without issuing any prior warnings. Several protestors were critically injured by the shots.

Transportation to commute to the campus, like MTR, Cross-Harbor Buses are often disrupted in these few days. Apart from the congestion and inconvenience , we believe our personal safety will be jeopardized in midst of this social movements. Students and staff’s safety should always be prioritized in an university. It is necessary to suspend the school to safeguard all stakeholders in lingnan.

Meanwhile, tear gas was fired in almost all districts of Hong Kong, including inside the private premises of university campuses. Such abuse of power by the police is not unprecedented, and has been becoming more severe and violent in the past five months.

Currently, the personal safety of students is being threatened. It is incontrovertible that school campuses would no longer be able to provide a safe shelter for students, since highly toxic tear gas is now spread all around the city. It should also be noted that there have also been a suspension of school in various universities.

We, Lingnan university students are now in a state of desperation and sincerely urge that suspension of schools be promptly adopted until our personal safety can be ensured.

Yours sincerely,

Push

屌到間間停 去幫拖！

thei都停左

東華停咗

11月12日 1937 updated

:muscle:大專
中大
理大
城大
CCCU
浸大
VTC
IVE
明愛專上學院(日校及夜校)
明愛白英奇專業學校(日校及夜校)
港大
公大
科大
演藝學院
HKCC
HKU space
HKU SPACE PLK Stanley Ho CC

活在平行時空下嘅大專s
嶺大如常上課
恆大如常上課
教大如常上課

仲有三間未停？

係
教大
恆大
嶺大